啱啱去拜年俾親戚兜巴星

是咁的，啱啱去親戚屋企拜年，
咁啱屋企播緊尋晚山東老撚對鳥棲場波，
見到鳥棲輸咗忍唔住唉咗一聲，
俾個老嘢聽到，佢就屌：
「你唉乜嘢？你都係中國人嚟㗎！」
我笑咗笑，話我已經入咗日本藉，
仲改咗個名叫犬養學富

之後就發現原來有個表哥
全程瞪大對眼揸實拳頭好似想打我咁
咁啱我呢排bulk緊，身型有啲似bane，
佢淆淆地先無咁放肆

嘻，中國人？我呸！

0/10

-10/10

笑都笑唔出。

0.1/10

淨講on9你有滿分

你表哥冇腹肌先淆你姐

笑甚麼笑 你也是支那人

邊到兜巴星？

哈 我已經入咗日本藉